葵芳請撤，有列車載警察到葵芳

啱啱開出

source

推

好多popo係警署齊裝出緊

Fc

邊個站出？

好多 應該百幾個 請推

直接廠出

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

又想 射煙彈

朋友係荃廠做

推
見到係荃灣已出車

拉月台制 全線停車！

推呀

撤呀

嚟個係真 快d走 頭先立場見到有勁多吉車到唔知係米用嚟接走示威者

FC?

大家小心

612 reminder有講 請幫手推

聽日 頭條係人鏈
葵芳站 先散 唔該

唔理真假 散左先啦
留係度都係企
聽日早d起身搭機鐵啦

Fact check 我做唔到 我都係聽fd講
我盡我能力開post

推！！！！

check

2307，葵芳往荃灣月台大概100隻狗 briefing。 #現場情況

From Tg

荃灣車廠已泊滿狗車

11:10pm 地鐵經過葵芳 往荃灣月台有大量狗

push

有狗就撤？次次都有狗架wo

狗鐵

2304 #葵芳站
現場曾有大批警察出現。
#now

可能想重開個站

唔該快d走

走

都就收車，開嚟把撚咩

推比前線睇啊!!!

真，啱啱搭車見到成個月台都係狗

佢地都去曬地鐵站門口

be water

唔係既話冇需要派人咁樣入站

垃圾狗鐵

人少就走啦唔好再有手足犧牲

be water 街坊

Show Blocked User - 高登重案組

大家BLOCK柒佢就算唔好覆佢幫佢推POST

又想射

2316 #葵涌警署 及 #葵芳站
兩處現場聚集市民不多，暫未見有警察出動，場面平靜。
#NOW

走啦聽日要報人鏈唔係沖突呀手足

屌佢地係葵芳站搭鐵走喎
做乜撚野

2321

班黑警岩岩上左去荃灣方向專列

警犬走晒

一定去葵興集合

好撚大量

又上又落on9，可能原先想包抄捉人

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

幫推

好重要 一定要今晚內入黎睇

收隊？

可能去葵興再衝返過嚟

其實100隻狗同300個示威者打 邊邊贏機會大？

只知到去到葵芳 其後係點 我唔知了

咩叫專列

我反而覺得係聲東擊西

葵興去葵芳好撚近

有機會你葵興部署

要睇裝備

專車黑警囉

成架emu都係防暴 一車落左葵芳

裝備勝
我地冇練過
有練既話可能有機

心態都緊要

平均三抽一 咁睇得起班狗

唔係無理由無啦啦月台有班狗，葵涌警署又無人見到

如果一般韓國仔無戴真槍
三個手足配晒豬咀full gear再長棍

我覺得贏到

狗有真槍呀。。。

唔好死守,仲有聽日觀塘!
前有狗鐵車POPO黎,後有警署,好容易比人包圍架!!
安全番屋企,聽日觀塘1點見!!

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

知你哋會望實個狗屋，咪用地鐵喺其他地方運啲狗嚟囉

高鐵轉地鐵

upppppppp